{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69579&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진산포리펜션"
    },
    "text": "海辺の道路沿いに位置するペンションは観光名所の近くにあり、済州島で休養するのに最適な場所です。 ペンションはメゾネットタイプの客室とプールルームを保有しており、屋外の共同バーベキュー場もあり、宿泊客が楽に楽しめます。 周辺には望洋亭海水浴場や蔚珍エキスポ公園、聖流窟など様々な観光名所が位置しており、ペンションでの休息と観光を同時に楽しむことができます。 ペンションへの入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースを提供し、宿泊客が快適な宿泊を楽しめるようにしています。 しかし、プールを利用する場合、追加料金が別途請求され、2つ以上の客室を予約することができず、予約の際に利用が不可能になることもあるという点に注意する必要があります。 プールは現地の状況によって開場日と利用時間が調整されることがあり、プールのぬるま湯温度は約28度です。 プールを利用するためには、大人は必ず水着や水泳帽を着用しなければならず、青少年、子供、幼児は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 朝食は宿泊客に無料で提供され、フロントデスクでホットドッグや飲み物をお選びいただけます。 また、バーベキュー施設を利用したい場合は炭とグリルをレンタルして利用でき、レンタル料金はそれぞれ30,000ウォンです。 ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理およびペットの入室が許可されておらず、火災危険物質の使用も禁止されています。 また、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの状況によって変更されることがあります。 オンシーズンには、一部の客室料金とプールの営業日程が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海辺の道路沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはメゾネットタイプの客室とプールルームがあります。また、屋外には共同バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には望洋亭海水浴場や蔚珍エキスポ公園、聖流窟など様々な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションへの入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車場が提供されます。また、朝食も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、プールの利用には追加料金が別途請求されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "プールを利用するためには大人は水着や水泳帽の着用が必要であり、青少年、子供、幼児は保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "朝食ではホットドッグや飲み物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。炭とグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのようなものの持ち込みが禁止されていますか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理やペットの入室、火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何が変動する可能性がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金とプールの営業日程が変動する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 497
    }
}